我地香港人喺唔怕催淚彈。

我第一個咁樣做。

柒婆同警犬你地去食屎啦。

義士們一個唔好彩奶咗野嘅，走到嘅一定要走，去到外國有人接應！

海外港人支援流亡義士

我地唔可以淆，屌柒婆全家。

佢地一定無一百萬粒催淚彈

死黑警 屈催淚彈

屌哂佢地老母，我地唔可以驚。